預咗俾人屌 但你要企最前有鏡頭就唔好食煙啦

講完我都想屌自己
兄弟爬山

但係...真係希望唔好 有煙癮行後一兩排食咗佢先 OK?